global ranking 100以外都唔好叫自己大學生

top 10就係精英 top100內就係普通大學啦 over 100就唔洗理 野雞學校 所以香港得4間u poly bu個啲躝開啦

ARWU香港無間係100內，香港所有大學喺學術上都係野雞

樓主city?

你教院就行開先 大學生講緊野

咩...咩喎！教院升格咗做大學喎

睇泰晤士既話香港得3大top100。city行開d啦。QS都係買排名
5*rating仲高過哈佛史丹佛，人地都係得5咋。講排名city>哈佛同史丹佛啦。
plus，QS ranking city國際視野都係全球第一啦 勁l過牛津 MIT

留主咩居心？暗串完澳洲大學之後又串city

香港
只有一大

Times 2019 排名

排第2, currently year 3讀到成屎gum, 都唔知自己係唔係大學生好對唔住學校

其實香港d大學係點
大家心知肚明啦
講緊ug

吾城第一 other是但

如果淨係睇研究水平 ARWU應該係比較中肯既排名

開大

佢串到澳洲大學咩

係理科研究水平
唔係整體研究水平

大陸大學公佈既Arwu都有人做reference

Grad 左再講

始終係三大學術排名之一